做南記半年你問我答

開錯台再開

個湯係咪真係煲出黎？

1.味精 = 味道
2.豬骨 = 湯色

有無嘢食推介

春卷點整

酸菜大腸米線

半年食o左幾多春卷

今晚就食呢個

好正，好鐘意食南記

上網有講，腐皮包魚肉

簡略講共炸3分半鐘，基本一次炸90條春卷。
油既處理每間唔太統一，意味千年油。

食就好食, 但對我黎講做就好悶。

做邊間
點解尖沙咀個間次撚次都等半粒鐘都未有野食

點解cut撚左冬菜

唔太方便講啦

尖沙咀中午一個鐘平均出250碗。 又要品質又要速度應該咁上下。 重點係間舖廚房過半數新人

品質問題喎 (好似係)
唔排除可能你地班撚樣拎太撚多

利申我做果時已經無左了

上次食到半碗先發現有條頭髮

A瀨

點解我幾次夜晚係旺角個間食 成日都有好多毛係入面 眼睫毛頭毛都有 但下午茶就冇

幾時先會開新界區

南記先係人食，譚仔狗都唔食

中環南記兩間都唔好食